  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>Annotation en occurrences du lexique transdisciplinaire</title>
        <author role="annotator">ATILF</author>
        <author role="resource constituion">LIDILEM</author>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <distributor>ATILF (Analyse et Traitement Informatique de la Langue
                  Française)</distributor>
        <availability>
          <licence target="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/" corresp="#licenceCC"/>
        </availability>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>Annotation en occurrences de lexèmes transdisciplinaires du document <ref target="#termithIdentifier"/> générée automatiquement dans le cadre du projet
                  TermITH</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <encodingDesc>
      <appInfo>
        <application ident="Termith" version="1.0">
          <label>atilf:termith:phase15:lexiqueTransdisciplinaire</label>
        </application>
      </appInfo>
      <projectDesc>
        <p>Le lexique trandisciplinaire a été mis à jour et enrichi dans le cadre du projet
                     <ref target="#TermITH-project"/>. </p>
        <p>Il est actuellement disponible pour les membres du projet sur le site privé du
                  projet.</p>
        <p>Les items simples et complexes du lexique transdisciplinaire ont été projetés sur
                  les documents du projet lorsque ces items étaient contigus et non ambigus.</p>
        <p>De plus, ces items sont projetés sur la base d'une reconnaissance en forme
                  lemmatisée et étiquette grammaticale.</p>
        <p>Ces indications morphosyntaxiques sont encodées dans l'annotation &lt;ns:standOff
                  type="wordForms"&gt;.</p>
        <p>Une occurrence d'item du lexique transdisciplinaire contient les mêmes éléments
                  que l'item correspondant dans le lexique et les contient dans le même ordre.</p>
        <p>Chaque occurrence d'item du lexique transdisciplinaire est représentée par un
                  élément &lt;span&gt; dont l'attribut @target a pour valeur les identifiants des
                  tokens qui la constitue et l'attribut @corresp a pour valeur l'identifiant de
                  l'item dans le lexique transdisciplinaire.</p>
        <p>La forme d'une occurrence d'un item du lexique transdisciplinaire est décrite par
                  une structure de traits &lt;fs&gt; qui contient comme unique trait &lt;f&gt; la
                  forme textuelle de l'occurrence intégrée dans un élément &lt;string&gt;.</p>
      </projectDesc>
    </encodingDesc>
  </teiHeader>
