<teiHeader>
    <fileDesc>
        <titleStmt>
            <title>Annotation en occurrences de syntagmes définis issus du TLFi</title>
            <author role="annotator">ATILF</author>
            <author role="detection">ATILF</author>
        </titleStmt>
        <publicationStmt>
            <distributor>ATILF (Analyse et Traitement Informatique de la Langue
                Française)</distributor>
            <availability>
                <licence target="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/" corresp="#licenceCC"/>
            </availability>
        </publicationStmt>
        <sourceDesc>
            <p>Annotation en occurrences de syntagmes définis du document <ref target="#termithIdentifier"/> générée automatiquement dans le cadre du projet
                TermITH</p>
        </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <encodingDesc>
        <appInfo>
            <application ident="Termith" version="1.0">
                <label>atilf:termith:phase13:syntagmesDefinis</label>
            </application>
        </appInfo>
        <projectDesc>
            <p>Le lexique des syntagmes définis issus du TLFi, TLF'Phraseo, est actuellement
                disponible sur le site d'Ortolang <ref target="https://hdl.handle.net/11403/tlfphraseo"/>.</p>
            <p>TLF'Phraseo est le résultat d'un extraction des syntagmes encodés comme définis
                dans le TLFi dans une version normalisée mais non classifiée d'un point de vue
                phraséologique</p>
            <p>TLF'Phraseo a été projeté sur les documents du projet sur la base d'une
                reconnaissance en forme lemmatisée et étiquette grammaticale.</p>
            <p>Ces indications morphosyntaxiques sont encodées dans l'annotation &lt;ns:standOff
                type="wordForms"&gt;.</p>
            <p>Une occurrence de syntagme défini contient les mêmes éléments que le syntagme
                correspondant dans le lexique et les contient dans le même ordre.</p>
            <p>Chaque occurrence de syntagme défini est représentée par un élément &lt;span&gt;
                dont l'attribut @target a pour valeur les identifiants des tokens qui la constitue
                et l'attribut @corresp a pour valeur l'identifiant de la description du syntagme
                dans le lexique TLF'Phraseo.</p>
            <p>La forme d'une occurrence de syntagme défini est décrite par une structure de
                traits &lt;fs&gt; qui contient comme unique trait &lt;f&gt; la forme textuelle de
                l'occurrence intégrée dans un élément &lt;string&gt;.</p>
        </projectDesc>
    </encodingDesc>
</teiHeader>
