<teiHeader>
    <fileDesc>
        <titleStmt>
            <title>Annotations en occurrences de candidats termes désambiguïsées</title>
            <author role="annotator">ATILF</author>
            <author role="term detection">LINA</author>
        </titleStmt>
        <publicationStmt>
            <distributor>ATILF (Analyse et Traitement Informatique de la Langue
                Française)</distributor>
            <availability>
                <licence target="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/" corresp="#licenceCC"/>
            </availability>
        </publicationStmt>
        <sourceDesc>
            <p>Annotation en occurrences de candidats termes désambiguïsées du document <ref
                    target="#termithIdentifier"/> générée automatiquement dans le cadre du projet
                TermITH</p>
        </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <encodingDesc>
        <appInfo>
            <application ident="Termith" version="1.0">
                <label>atilf:termith:phase10:candidatsTermes</label>
            </application>
            <application version="2.0" ident="TermSuite">
                <label>TS2.0</label>
            </application>
            <application version="1.4" ident="TermSuite">
                <label>TS1.4</label>
            </application>
        </appInfo>
        <projectDesc>
            <p>Les candidats termes et la liste de leurs occurrences sont fournies par un module de la
                plateforme d'extraction terminologique TermSuite2.0 dans un fichier externe json.</p>
            <p>La liste des candidats termes uniquement est fournie par le même module en tbx.</p>
            <p>Une autre version du fichier tbx a été produite par une version antérieure de
                TermSuite, TermSuite1.4.</p>
            <p>Chaque &lt;span&gt; correspond à une occurrence de candidat terme.</p>
            <p>Pour chacune d'elles, l'attribut @target contient la liste des tokens qui composent
                l'occurrence de candidat terme décrite, l'attribut @corresp contient l'identifiant du
                candidat terme dans la terminologie produite par TermSuite2 #TS2.0-entry et dans la
                terminologie porduite par TermSuite1.4 le cas échéant #TS1.4-entry.</p>
            <p>a forme de chaque occurrence de candidat est encodée sous la forme d'une structure de
                traits &lt;fs&gt; qui contient uniquement un trait décrivant la forme de l'occurrence
                qu'on trouve dans le texte f/@name="inflexionWords" qui contient un élément
                &lt;string&gt;.</p>
            <p>Les résultats de désambiguïsation sont indiqués à l'aide l'attribut @ana.</p>
            <p>La signification de chacune des valeurs &lt;interp/&gt; est décrite dans l'élément
                &lt;interpGrp&gt;.</p>
            <p>Les valeurs de désambiguïsation manuelle commencent par #DM ou sont égales à #noDM
                lorsque l'occurrence n'a pas été désambiguïsée manuellement.</p>
            <p>Les valeurs de désambiguïsation automatique commencent par #DA ou sont égales à #noDA
                lorsque le système de désambiguïsation n'a pas fourni de réponse.</p>
        </projectDesc>
    </encodingDesc>
</teiHeader>
